同交友app點可以知道對方有冇錢

最近用膠友app識左條女
咁第一時間梗係交換ig睇相啦
一睇佢D相全部名牌袋同埋好似坐跑車
仲有幾幅相唔知係咪佢屋企, 複式仲要有個泳池
有冇咩方法/問法可以知道佢係咪有錢女, 唔想太直接唔係佢以為我貪佢D錢

利申想食軟飯
希望各位巴絲賜教

問下佢有冇錢

聽都知係sales雞

失傳嘅倫敦金雞翻黎啦

倫敦雞黎
啲袋呀 名錶呀
傳黎傳去影相打卡
一隻錶比成條team輪流影

相都冇張，
巴絲點研究呀

你想唔想好似佢咁有錢 30歲前財務自由呢？

放心 佢好快會教你投資

有錢洗撚玩交友app
啲女自動痴埋黎
Model 明星玩齊曬
洗玩呢啲app曬時間咩
玩得交友app都唔方高質

Are you rich

i am poor dick

我想廿歲就財務自由

呢個唔係香港果班

女喎

吊燈仲大過我廁所

用返係女人身上咪一樣道理

雞黎架
真有錢女好少曬名牌
曬果d都係無乜腦

似大陸d屋 未見過香港富豪大宅會咁樣飛部冷氣機出嚟

同埋佢有小朋友？ 買個三歲以下嘅籃球架做咩

個吊燈勁老土
似足富臨嗰啲宴會廳